長野富士山路線求教

我下年二月頭會去長野滑雪, 機票已訂, 前後13天
想問一問各位巴絲有關路線嘅意見

Day 1 2/2: 由香港飛到東京已經夜晚, 所以唔計呢日住
Day 2 3/2: 東京 > 輕井澤
Day 3 4/2: 輕井澤 >長野
Day 4 5/2: 長野
Day 5 6/2: 長野
Day 6 7/2: 長野 > 松本
Day 7 8/2: 松本 > 富士五湖範圍
Day 8 9/2: 富士五湖範圍
Day 9 10/2: 富士五湖範圍 >東京
Day 10 -13 11-14/2:東京

呢種玩法會唔會太趕呢?

唔會